[水滴石穿，繩鋸木斷]琴晚屯門單野 應該有好多手足都好灰

包括我 D狗講既野 真係冇錯
不過點都好 唔好放棄
放棄很易 但堅持很難
成功既道路上一定係辛苦
但我希望大家千祈唔好忘記 我地當初點解要企出黎

所有偉大的事，都是因為堅持才得以實現的。

推正解

天將降大任於斯人也

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去